外國WSP想收購AECOM

So what
做consultant點都係做狗架啦

consultant都冇得你做

食完PBA咁快就要想AECOM

wsp邊黎咁多錢
一兩年前先收購佐PB。

外國資金

食得起咩

WSP Global looking at Aecom buyout - Bloomberg
Mar. 4, 2020 10:17 AMWSP Global Inc. (WSPOF)ACMBy: Yoel Minkoff, SA News Editor
Report crossing the wire suggest WSP Global (OTCPK:WSPOF) is moving ahead with talks to acquire Aecom (NYSE:ACM), boosting the latter's shares by nearly 8%.

A deal could be announced as soon as next week, according to Bloomberg's Ed Hammond.

下個禮拜宣布